人越大就越覺得韓文好聽

越大越聾？

盲反韓國同盲反中國一樣咁黑人憎

起連登開呢d post你係咪想呃負評

淘寶一多人用班撚樣已經唔敢反
所以先會向我地埋手發洩

其實通常係少接觸一隻文突然間聽先會覺得難聽
接觸得多就會愈聽愈順耳
一開始我都覺得法文好難聽，但學開又覺得順耳咗

其實廣東話同韓文發音都有好似
話人寵寵寵，廣東話咪仲多ch音
一邊話廣東話有齊p k t n m ng好正好傳統，韓文一樣有齊哂p k t n m ng
如果韓國用返漢字，就係同香港一樣唯二用正體字同埋保留古中文發音既國家
事實就係香港人學韓文係除左日本人外最易，有優勢都唔去學下外語，仲要笑人難聽

但係連登講會死

分清楚先
我唔鍾意kpop唔係因為韓國話唔好聽，係Koop 唔好聽

你up乜撚

啲人成日笑韓文寵寵寵
但我到而家聽韓文最多嘅根本唔係chong呢個音，
反而yo仲多

笑韓文寵寵寵果啲同笑漢語chang cheng ching chung chong一樣咁弱智